爬蟲友請入！究竟呢條係青竹蛇定翠青蛇？

頭先餵餵下流浪貓嘅時候，發現有條蛇竟然係隔離 可能因為天黑，所以佢喺我隔嚟都唔係好覺， 係坐到超近嘅時候先見到佢 但係見佢又好似冇咩攻擊性。究竟佢係咩青竹蛇定翠竹蛇？

佢條尾係橙橙哋色

走啦 咬一啖腳都要斬

係我就有殺錯冇放過

殺你老母臭西，條蛇有咩得罪既地方？

似青足

搵動物傳心師問下佢

影多幾張黎睇下

青竹蛇

青竹，蛇頭較尖有毒的
快走。。。

青竹 唔知邊度睇過毒蛇個頭較尖呈三角形

條尾橙色應該係青竹蛇

佢話： 攝攝攝 攝攝攝攝 攝攝攝攝攝攝攝 攝攝

利申 三登首席動物傳心師朁鳩upper

係 我睇特登捉子彈蟻俾佢咬果條友既片

有一集講蛇

我以為佢係翠青蛇 瘋狂咁樣同佢近距離影相

佢條尾就係橙橙哋色

Ching sick ball 我都有睇開

啲字同幅圖左右調轉左，
翠青蛇條尾無橙紅色的，仲有佢係圖頭，你果條係尖頭

蘋果日報so sad

等我仲以為見到條翠青蛇

打佢老母

係

睇眼睛瞳孔分

call蛇王捉左佢啦